今日波羅的海人鏈一定要出嚟。 唔夠人下場會好可憐，幫手宣傳出去。

今日波羅的海人鏈一定要出嚟。

事緣係咁既， 啱啱返到公司， 聽到啲同事喺度討論， 發現原來好多人都唔睇好呢一件事。

「 我覺得今晚一定唔夠人囉。」
「今日收咗工會去地鐵站集合都係戇鳩。」
「難得星期五，一定會去食下嘢， 約阿女仔，扑下嘢。」
「我上去揼轉骨好撚過啦」
「點會同你夜媽媽出嚟企喺馬路邊食塵。」
「地鐵站太散， 班曱甴連到三個站都當你贏」

面對咁撚多藍絲帶同事， 有時真係覺得自己返工係去咗平行時空。
各位今日一定要出嚟，唔好俾班藍屍帶睇死

搞唔成一定有排笑
外國睇完都覺得香港人唔齊心，以後搞乜都搞唔成。
唔該各位用盡所有渠道宣傳
威迫利誘你哋嘅兄弟家人出嚟築成人鏈。

拖手其實係一樣好閒嘅事。
唔好介意拖手， 唔會生bb，唔會有任何野。
愛自己，愛香港，拖一次。

今晚會出

不要忘記

專登入黎睇你比人話「同事」係警察

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

雖然覺得成件事好戇鳩 但不割𥱊

你 同事 叫人 曱甴？？

啊sir 你今次就講的啱喇

push

藍屍同事

俾人屈慣

人鏈要人

咁警犬通常都係藍絲黎嘅

邊間公司都總有D藍絲架啦，
依家變左獨家村響度圍爐取暖。

我就等睇香港人打贏呢場仗

今晚出

推

但我見到好多人開始驚被公司清算

今晚一定會夠人 大家一齊出嚟 唔洗怕7

大家一齊上！

入黎就剩係為睇呢張

pushhh

鳩蛇一齊出啦

好

鳩硬蛇wor
佢同事咪曱甴屎

721

今晚見

thank you sir

你返警總啲同事梗係藍絲架啦

好耐無見你了
你點影的?

721
811

今晚點都會出
就剝你班仆街藍絲棚牙
屌你老母

Good morning sir,就開學了,狗仔狗女如何?

媽呀我唔想柒出國際
老閪都出

次次迫到自己咁緊做乜？

行動Post 推上面呀!

唔係咩咁自己澄清啦

我今晚會去

去

大家今晚黎笑我啦

823

一定要到啊

登記左既唔好甩底

係

多謝鳩sir

Push

恕

澄清左好多次

而家係單嘢跟本走出唔到同溫層
藍絲都唔知有咁嘅活動

推呀

屌未收工

收幾點，快來

一圖睇哂: 今晚7點 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

各位一陣見

仆街 連藍屍都話曱甴

係好難 但一定要做到

即刻出 200萬人 出一半出黎

721 811

香港電影欠香港人一場革命

推啦

要人要人

唔夠人阿

都唔撚知搞黎做乜，搞得成都係得個和平光環
搞得差又會柒， 分明就係掘個坑比自己踩

多謝大家!好成功